求觀塘總指揮肥西大頭

想一腳踏條肥西落水

幫佢落去執返部單車先啦

後面有影到

估計係狗？睇live d人估

講啲野似白卡佬喎
似藍屍就真

想推吓